咩？

咩咩咩

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

屌你老濛

痴撚線 條女淫撚到透晒黑bra想點

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

bam

咩呀

靜仔

bus

早 又煲劇？

冇煲好耐， 冇時間

有咩推介